隻狗發羊吊

屋企隻十三歲老狗一訓教就發羊吊加流口水
半個月之前帶咗佢睇咗次醫生，醫生話佢係甲狀腺過低，開咗一個月藥俾佢食。
睇完醫生頭兩個禮拜好正常，又跳又叫又玩咁，但係呢兩日就開始一訓教又發羊吊。
發完羊吊之後隻狗就開始係咁行路行唔停直到佢覺得攰。
想請問吓巴打們我應該點做

個心好痛

唔得就換醫生啦

利申:太遲換好後悔

好驚佢冇喇喇就bye bye

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

13年都果頭近了

我果時睇咗2星期都揾唔到原因，
只能做輔助治療，狗狗身體越來來差
頂唔順急診入咗間專科
醫生一睇就知乜事了

13歲年紀不細了，要做心理準備
呢次之後能不能正常生活?
要24小時貼身照顧?

巴打要加油啊！
狗狗會知道你對佢好的

睇多次醫生 打咗支抽筋針，依加夜晚唔願訓加走圍走同叫。 醫生話佢應該係腦出咗問題...

要問清楚醫生最壞情況會係點
有乜嘢嘅治療options
諗定萬一最壞嘅情況真係發生咗要點樣handle同俾咩治療隻狗仔
好好陪伴著佢 俾多啲attention佢 等佢知道你一直都係佢旁邊support著佢
All the best